幾時先有非cmhk嘅便價5G體驗plan

唔撚想用cmhk但係5G個人用真係只有佢有30GB plan

有冇ching知道黎緊半年其他台會有類似嘅入門plan